【UFC 229】Conor McGregor VS Khabib

開定

明朝落Bar睇

McGregor ：正評
Khabib : 負皮

connor打法都幾危險
次次都等對手差一兩寸打唔中再反擊
如果khabib打中再玩ground game

conor個場係咪應該十二點左右先開始

有冇直播link可以分享？

Khabib take down 勁到
一落地 Conor 死九成
Conor cardio 應該頂唔到3 rounds
又兩年無MMA實戰過

Facebook有得睇..不過可能得prelims card睇

應該係,邊有免費直播，上年對mayweather d直播link 冚到仆街

我係半個Conor Fan Boy
但真係好驚khabib 會ground and pound for 25 mins
Co-main 就應該可觀性極高
另外Dana white 力捧嘅Sean O’Malley 出事好似冇乜人理咁

有冇師兄有直播link..感激

The black beast 補時反cup

以為佢輸尻梗

就算真係咁玩，唔覺Conor 頂到25mins

落地khabib贏撚曬

Tony Ferguson 真係癡線

好fit

Holy shit This round is crazy

Connor 落地未至於好弱
佢個training partner 係dillion danis

佢個樣好撚招積

McGregor 唔知捱唔捱到3 round

CLS
打埋落去差佬都黎

End?

皮已收

完勝